到底天蠍座係人眼中係點

一人一個天蠍特徵

識唔少人都話天蠍座既frd都係智障

你老味依家天災人禍處處，仲係到岸鳩鳩迷星座！你唔岸鳩就係懵撚

白羊座：你表面好開心但其實心入面一D都唔開心。對唔熟既人可能會好冷淡，但熟左就知你係一個玩得好癲既人。好多你打算做既野最後因為各種原因最後都冇做。雖然其他人未必覺，但你對身邊既人都好好。

金牛座：你表面好開心但其實心入面一D都唔開心。對唔熟既人可能會好冷淡，但熟左就知你係一個玩得好癲既人。好多你打算做既野最後因為各種原因最後都冇做。雖然其他人未必覺，但你對身邊既人都好好。

雙子座：你表面好開心但其實心入面一D都唔開心。對唔熟既人可能會好冷淡，但熟左就知你係一個玩得好癲既人。好多你打算做既野最後因為各種原因最後都冇做。雖然其他人未必覺，但你對身邊既人都好好。

巨蟹座：你表面好開心但其實心入面一D都唔開心。對唔熟既人可能會好冷淡，但熟左就知你係一個玩得好癲既人。好多你打算做既野最後因為各種原因最後都冇做。雖然其他人未必覺，但你對身邊既人都好好。

獅子座：你表面好開心但其實心入面一D都唔開心。對唔熟既人可能會好冷淡，但熟左就知你係一個玩得好癲既人。好多你打算做既野最後因為各種原因最後都冇做。雖然其他人未必覺，但你對身邊既人都好好。

處女座：你表面好開心但其實心入面一D都唔開心。對唔熟既人可能會好冷淡，但熟左就知你係一個玩得好癲既人。好多你打算做既野最後因為各種原因最後都冇做。雖然其他人未必覺，但你對身邊既人都好好。

天秤座：你表面好開心但其實心入面一D都唔開心。對唔熟既人可能會好冷淡，但熟左就知你係一個玩得好癲既人。好多你打算做既野最後因為各種原因最後都冇做。雖然其他人未必覺，但你對身邊既人都好好。

天蠍座：你表面好開心但其實心入面一D都唔開心。對唔熟既人可能會好冷淡，但熟左就知你係一個玩得好癲既人。好多你打算做既野最後因為各種原因最後都冇做。雖然其他人未必覺，但你對身邊既人都好好。

射手座：你表面好開心但其實心入面一D都唔開心。對唔熟既人可能會好冷淡，但熟左就知你係一個玩得好癲既人。好多你打算做既野最後因為各種原因最後都冇做。雖然其他人未必覺，但你對身邊既人都好好。

魔羯座：你表面好開心但其實心入面一D都唔開心。對唔熟既人可能會好冷淡，但熟左就知你係一個玩得好癲既人。好多你打算做既野最後因為各種原因最後都冇做。雖然其他人未必覺，但你對身邊既人都好好。

水瓶座：你表面好開心但其實心入面一D都唔開心。對唔熟既人可能會好冷淡，但熟左就知你係一個玩得好癲既人。好多你打算做既野最後因為各種原因最後都冇做。雖然其他人未必覺，但你對身邊既人都好好。

雙魚座：你表面好開心但其實心入面一D都唔開心。對唔熟既人可能會好冷淡，但熟左就知你係一個玩得好癲既人。好多你打算做既野最後因為各種原因最後都冇做。雖然其他人未必覺，但你對身邊既人都好好。

准到仆街

直覺準 好多a0

心腸惡毒

咸濕

我識個女仔係天蠍 成日話自己記仇 但我覺得佢一啲都唔記仇嬲完好快唔記得

MEAN

好撚煩，控制狂但又要扮寬容。男女都係咁。

雙面人
表面寬容好人
內裏小氣仆街

有冇關愛座嘅特點？

咪就係10月24至11月22期間出世嘅人囉

唔怪得樓上話天蠍座既frd都係智障

呢個世界唔係淨係分咗十二種人㗎傻鳩

世界上得十二種人格

天蠍座好多賤人

驗眼